去左ocamp嘅毒撚而家係咪俾人無視緊？

組仔組女無人理你 爭係得d好人嘅組爸組媽見你可憐撩下你幾句咁
啦啦聲快d執野走啦

自己匿埋喺角落上連登

聽日去細o
但我係毒撚

記得唔好比人見到
唔係又比人指住黎笑